====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le décalage entre l ' importance des constructions et l ' étroitesse de l ' urbanisme est aussi de mieux en mieux perçu .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

